要求唔多，只想要一個肯陪男人打拼既女人

自己唔係咩年青有為，
但廿幾年黎為左生活好，大大小小既苦都係一個人承受，為夢想奮鬥，自問算係個上進之人

有時睇見啲 5p mk做廢青唔搵工幾年都有女人養佢陪佢捱貼大床，
真係有種講唔出既羨慕

肯陪佢又點啫
咪又係被人飛

乜撚野畀唔到我想要嘅野我
難聽過粗口

算啦